別高興 別以為叫錦滿

圖書館都會依你意願來營造

別以為叫金moon

別高興 別以為叫咁悶

字數都唔啱 樓主返歸啦

大主教

下一世 再永續基本法
熱血公民 天命最高

返歸讀多兩本書啦